「突發」元朗單野上咗reddit頭版！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

外國巴請幫手做野

好波 繼續推爆佢

佢點會係到
搞佢office，佢轉頭咪又問政府攞返

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

掘佢祖墳，掛佢屋企門前
好陰毒，大家唔好咁做

名符其實係恐怖襲擊

記住加"Police Backed" "Government Backed"
證明啲黑社會係政府一份子

啲鬼唔知咁多
一定要話俾佢地知呢單野係警黑合作

Reddit 用法教學

佢地直頭話嗰班根本係無著uniform嘅police